事實上和理非控制慾真係勁撚過勇武派好撚多, 我怕佢地掌權後真係變昂山素姬二世

衝擊垃圾會果時已經睇得出勇武派係好撚尊重同講求自由意志
但係和理非係好撚唔尊重自由意志, 一撚定要全世界跟佢果套, 仲意圖起大台SET RULES
唔撚跟佢地SET好既RULES就定性人地係鬼

勇武派同和理非既分別, 令我諗起全民造星第一季最後果十幾集, 分成2組既導師, 1組導師係下下都要管d參賽者, 而另1組導師就比最撚大自由度比d參賽者
咁撚中意SET RULES, 係唔係姐係話比全世界知香港人需要管姐?
如果個RULES係美國政府SET既話, 你咪好似所羅門魚咁直撚接講出黎囉屌
我幫你屌撚死班唔撚遵守美國政府SET既RULES, 唔撚配合美國政府精密部署既香港示威者又點話姐屌!

啱啊
和理非freeride緊成場運動
左膠又唔去阻警暴

五毛周圍都見到你

和理非其實一直都只算係助攻
區選贏9咗個全部自戴光環
勇武見到灰左機
利申：勇武=街頭勇武 or 用真名文宣嘅最一位英雄

每

勇武派係爭取緊自由, 和理非係爭取緊掌權
前者係真係想改變香港, 後者只係想取代現任獨裁者,控制750萬香港人

邊班人先係新人類, 一比較之下真係高下立見

一句講晒 兄弟爬山 各自努力
分化POST到此為止

和理非得閑咪遊行下囉 唔得閑咪睇新聞數下幾多人比人拉

呢個唔係分化post,有錯就要認。有唔啱當然要屌去提醒下，如果唔係咁同「他只是個孩子阿！」有乜分別？

拉左幾千人咁爭取到未
各有各做法
完

屌
講還講唔好再抹黑昂山素姬好唔好
人哋真本土派保護自己人民
你估真係為撚咗你個無用嘅和平獎而活㗎咩

又分化？
拉